如果將一班新生男嬰放係一個得男人嘅世界到長大

假設佢地成長嘅地方完全唔會知道有女人嘅存在，養大佢地班男人亦唔透露世界上係有女人，咁佢地會唔會全部係gay

夜啦 去訓啦

樓上兩位可唔可以摺埋
屌你老母 連登低質真係多得呢班垃圾
利申 等睇認真討論

禁室培慾我諗應該連咩係戀愛都未知
人係群體動物 受社會行為影響
想拍拖溝女呢個行為本身係社會廣泛且合理
但當你dum佢去一個得男人既世界長大
如果果班男都係gay就有可能影響到個bb都係gay

如果d小朋友大個問我係點生出黎
d大人答係屌屎忽窿生出黎
咁我覺得佢地大個好大機會會係gay

好睇班人灌輸d咩觀念比佢
不如換個問題
將兩個男嬰／一班男嬰放係孤島
有方法令佢地唔會死
佢地成長之後會唔會係gay

詳情可以參考下wonder woman
班女會唔會磨豆腐呀

呢個機會唔大，最多test到人本身係資源唔夠既情況下會獨食定會揀群體生存落去，性取向應該只會係好偶然先會意識到
利申9up，應該係冇邏輯到冇人會明

但青春期的時候會唔會有性慾先

有樣野我都幾肯定
如果到佢地18歲的時候
放兩個gay佬入去示範屌屎忽
其他人一定會模仿

打飛機同屌屎忽應該都會發生 但都只係發洩性慾嘅渠道 唔一定有愛 除非你定義Gay=會屌男人 而唔係Gay=鍾意男人

我都覺得愛情係成年人（多數係父母，學校）有意無意咁教咗小朋友嘅。果班男人做乜都會影響個BB，而個BB會有樣學樣

我的定義真係gay=會屌屎忽
我覺得就算變成將一班男女bb放係孤獨
男女扑野都未必係因為愛
可能同樣只係發洩性慾嘅渠道

所以話係後期有機會一班男仔都大個到有性需要既階段先得
但如果係一早就放兩個gay佬示範屌屎忽既話根據Pavlov既實驗結果d bb應該未夠一歲就會轉曬鐘意玩屎忽

引伸左一個問題
就係人中意咩性別竟然係基因決定(好多死gay佬要求同性婚姻合法嘅理據)
定係由社會教育規範教出黎
我覺得就係前者決定 因為我地細細個同冇咩觀念個陣都唔會對男同學有好感 反而女仔會激起保護慾

打錯字 應該係究竟

其實有冇人研究過同性戀同家庭成長環境的關係
我覺得一個完整的家庭(父母健在 關係良好)冇咁容易有同性戀的子女
因為一男一女之間的愛情已經潛而默化地灌輸左比佢地

一般情況係基因決定，但係係要環境內有選擇既情況下
樓主個case 得男人，咁天生既取向就會變左鍾意男人或者抗拒。

而係個case 既教育底下，鍾意男人既機會會大過抗拒。呢個牽涉審美觀既問題，好似個d 長頸族，大口族個d, 審美觀係會影響大部分下一代

就算隱暪人係女人生出來的事實，將來BB大個，佢地有部份人研究解剖學同基因學，就會知道只有男人係冇可能繁殖。
之後佢地就會propose有另一類生物幫助男人繁殖，佢地就會叫佢地女人。
研究結果同社會固有的認知有衝突，情況好似日心說同教廷說法有衝突。
跟住一係班科學家被上一輩的人殺撚死哂，一係上一輩畀人清算死撚哂。
但最後都改變唔到不能繁殖的事實，全部死哂，完。

sor有D離題

會
西方古代有排個社會興搞gay
認為後生仔應該揾個聰明呀叔拍拖學野
嗰陣好多人都咁做
唔通無啦啦有一排個個都天生gay咩
可見社會會影響一個人嘅性向

會
古羅馬（好似係）既男人結婚前都係同長輩既男人學做愛
結婚開始先同番女人做
其實性取向從來都係會變 冇100%亦冇得揀 係現代社會教育風氣下先出現左so called sexual orientation 同觀感問題 就好似你老母同你講唔著衫醜怪 你先知唔著衫醜怪 而你慢慢就會真心覺得唔著心醜怪 以為係天生既反應 其實一切都係人地教你既反應 其實每個人天生係全性戀
明就明 唔明就算

你覺得班細路會養得大咩？

咁如果一個島係男嬰，另一個島擺女嬰

兩邊都長大成人後放返埋同一個島

會點樣

咁如果將個亞洲嬰兒比一班非洲人湊大
咁個細路會識得咩語言？

如果將bb轉成老鼠，結果會係點樣

你地有冇睇過女兒國
入面d女全部都發姣

教育先係最重要嘅一步
如果由細到大同佢哋講 鍾意男人/屌屎忽先係正確
相信應該冇人會懷疑
北韓人就係被教化下嘅最好例子
但唔難想像到有少部分人會覺得自己唔鍾意男人而懷疑自己點解會咁之類

無知真係好可怕
一聽就知冇可能
就好似由細到大社會都教你男女拍拖先正常 咪又係會有同性戀出現
如果性向真係只會跟住社會發展 咁第一對同性戀點黎 ？

咁只係將而家既情況調返轉
以為異性戀先係錯 但唔會改變到人既性向

一定會變gay
嗰個群體點都整到套審美標準出嚟，當然係以男人為中心，可以係覺得大隻/高/矮/聰明嘅人靚，而自細喺呢種審美標準之中長大嘅人係一定會不斷感受身邊男人嘅美。

呢個post解釋左點解唔可以比班gay佬亂黎

我覺得好睇你灌輸啲咩觀念畀佢，周圍都覺得gay係正常，佢地自然就會覺正常

屎眼天生就係拎嚟屌既

你就無知
家庭同學校既成長期影響係好大

女兒國係知道有男人存在

之前睇national geographic雜誌，研究話性取向係天生嘅，好少會後天變同性戀。如果中途轉基，比較大機會係本身就係雙性戀。

冇錯可能佢短期內會覺得自己係同性戀 但呢種只係偽同性戀
當同女性接觸之後一定唔會繼續係基
天生性向係冇得人為改變（心理陰影除外）

討論開始前或者可以對gay仔細分類，
同性戀對於同性可以分為感情同性欲上。

例如有人對同性只係有性慾即係Men who have sex with men (MSM)，
會搵男人性交、口交(連登一車車)，但唔會有愛情，傾慕。
即都有人會對同性只有感情而無性慾，呢個可能有人會有經驗，
會無啦啦好鐘意一個同性，同佢一齊會好開心，好想見佢，但完全唔會對佢有性慾。

按環境同時間而言，有兩種幾特別既同性戀。

一種係環境同性戀，例如監獄、學校，係只有同性既環境下，人會被自己喜歡既氣質吸引，
但因為環境只有同性，所以令到情慾只可以對同性投射。

另一種係青少年同性戀，係青少年時期，人因為只係岩岩開始有第二性徵，
岩岩開始對性既感覺增強，所以對於性既概念未有清晰既方向，
所以容易有各種不同的性想像，包括同性等等，
而伴隨每一次性幻想加上自慰，個人對性的概念會慢慢固定，
所以青少年同性戀者大多之後就會沒有對同性的情慾

而第一次既性經驗都係影響到個人對性的想像，
例如有不少在童年被同性性侵犯的人都變得有同性性取向，
原因就係第一次既性經驗令到個人對性既印象同同性連結咗。

係呢個分類下，性方面係必然。
但感情上，但要睇有冇「愛情」呢樣野，因為唔同社會，人對人既情感會有唔同既表現方式

或者有班會直頭變埋無性戀 寧願唔拍拖
同性戀之所以做唔到互相吸引 生理上一定有原因
而社會價值觀係勉強唔到

古羅馬（好似係）既男人結婚前都係同長輩既男人學做愛
咪亂咁嗡

我有個電影想分享下。

The Truman Show，講緊Truman由細到大係一個小島入面生活，佢一直以為自己係普通人。

但實際上佢係一個電影公司既人生直播片嘅主角。佢生活嘅世界係片場、身邊嘅所有人係演員。而係片場外，全世界嘅人都睇緊佢嘅直播。

因為Truman好有冒險精神，節目製作組驚佢離開片場。就特意安排佢細個同父親出海，而父親途中就因暴風雨失蹤，想令佢有陰影唔敢再出海。

但故事最尾當然係佢破左重重難關，終於出海成功，發現原來自己嘅世界係假嘅。

繁殖係所有動物嘅本能黎。係咪我地刻意設計外在環境，就可以令一個天性消失/改變呢？我睇黎就未必。

個廣告

其他動物有雌性，佢地見到咪會去挖答案

無更好既選擇（女人）既情況下 屌下屎忽發洩性欲好正常 好似無女就要打飛機咁 性欲係天生既

咁講 同性戀者喺一個被壓迫, 異性戀極主流既社會生活 都照樣發現自己性向
甚至好多試完同異性拍拖/性之後都係無感 進一步肯定自己性向
咁呢種性向係咪比一直都順利舒服, 唔駛質疑自己性向既自命異性戀者更加肯定呢

睇下班男人教佢哋咩

如果個人口基數夠大同受影響嘅時間好長，天性絕對會受影響

利申9up

高質

個人認為好多時所謂「基因」決定都只係因為父母既性格潛移默化慢慢傳左俾仔女

我唔記得邊條友講過 應該係Freud果堆
話單親家庭會因為無左個同性學習對象而變左性向同養佢果個一樣
即係單親老母養仔 個仔會變gay 單親老豆養仔 個女會變les

利申無讀過書

如果將嗰男嬰放喺一個得寵物嘅世界……咁

正 topic
我會諗起plato既洞穴論
正如古時冇電子產品 人類都會根據當時有既野去滿足自己去玩一樣 班男嬰到最後只得兩個選擇 變gay or 對性愛冇興趣

如果係咁既話 因為一開始性愛既目的其實係為傳宗接代 而男男係做唔到依個目的既 所以佢地可能根本唔會接觸到依樣野 結果係佢地唔會有性愛

所以唔好比班死基佬領養

好難講

應該會

自小潛移默化，灌輸教育，加上冇女人呢個concept

會變gay正常不過

如果基因決定性觀念
佢地唔會變gay
淨係鍾意唔存在geh女人

如果教育規範決定性觀念
就引伸現今社會geh LBGT風氣問題

柏拉圖洞穴的比喻？

其實可能而家都係剩係放左我地得男同女既世界

動物冇社會觀念, 理應唔會受社會環境影響, 咪一樣唔洗教就天生就對異性有性慾
繁殖係動物本能嚟, 唔會受社會文化影響
同意樓上講樓主個case個男嬰本身係直嘅話只會變偽同性戀
即係好大機會會喺社會裡無選擇下唯有揀最接近女性嘅figure發洩性慾(即係男性)
亦都有可能係無性戀, 因為冇女性, 亦對男性無感覺
到佢見到女人一樣會變返直

如果社會文化真係有咁大影響力嘅話
gay佬應該會喺異性戀文化下變返直先係
但事實係大部分gay佬由細個到老都一直係gay佬改變唔到

久而久之似女嘅男(0)進化到有西

我都諗起呢套戲, 印象好深刻

養大佢地班男人100%肯定會破晒班小朋友處
小朋友到10歲知道打J好爽, 初初會偷偷地自己打
之後有其中一個小朋友討論呢個話題
班小朋友開始不能自拔
互打互含互搞屎眼

到大個少少佢地就會搞個屎眼先生選舉選邊一個屎眼最緊
邊個最好打就可以私有化個屎眼先生

最後一個社會點都會有個毒, 佢無人無物
無性生活..
........

但都會諗住D男人黎打J

以前高登高質好多

之前越南咪有單話有個野人 細個同老豆因為打仗入左深山住 佢老豆唔俾佢出去過野人生活 唔知出面變成點 俾人發現左個仔唔知咩係女人 但話接觸左外界 生殖器發展有微妙變化

如果將一班新生男嬰放系一個得TVB既世界到長大，然後間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB，咁果個地方會叫咩名？

A. 中國
B. 香港
C. 亞塞拜然
D. 蒙特內哥羅共和國

我認為班男嬰要受過性啓蒙之後先會有廣泛性行為
無論係示範又好 暗示又好
如果唔係性行為都只會係個別例子 秘密行為
可能收收埋埋怕比人知咁 而唔會變得廣泛

其實呢個情況都發生過係大家身上
如果我地當初受到男男互屌既性啓蒙
咁我地就應該真係會淨係識男男互屌
屌女既人會被社會排斥避忌

想扑嘢有淫念呢個應該係係人都有既特性來，如果個世界得男人，我估佢地係會變gay。

屌你老尾

之前睇過性取向係後天影響

因為無男女之分 所以亦無gay呢回事

壓制連登Gay post

要睇 d 人灌輸咩知識比佢

泰山都鍾意女人啦，如果唔係一早人獸交

我唸好睇班大人有冇搞gay
有既話就會照版煮椀

點解會係改歌分類